支那又送錢?【中國撥款8.45億人民幣援助柬埔寨武裝力量】

據當地報紙《金邊郵報》（Phnom Penh Post）報導稱，柬國防部長是在中國防長魏鳳和訪柬框架下作出的相關聲明。國防部長魏鳳和6月16日訪問柬埔寨，出席一個在金邊舉辦的中柬軍事展覽。

據該報稱，柬埔寨國防部長宣布軍事援助，可以被認為是柬埔寨在與美國關係冷卻的同時正加強與其亞洲鄰國戰略關係的一個跡象。

除軍事援助外，兩國還宣布明年將再度舉行「金龍」聯合軍演。

中國是柬埔寨最大的援助國，長期支持柬埔寨自1985年開始掌權的洪森首相。中國和柬埔寨軍事交流頻繁，此前，3月17日，中國和柬埔寨軍隊在柬埔寨舉行了以「聯合反恐訓練和人道主義救援」為主題的「金龍-2018」中柬兩軍聯合訓練，雙方共496人混編同訓。之後，4月25日，魏鳳和還在北京會見了柬埔寨王家軍副總司令兼陸軍司令密索皮。

聽下人民心聲啦

我記憶中越南人都好憎柬埔寨人, 當佢地蝗蟲咁

赤柬

其實越南人救左受赤柬極權下既柬蒲人， 柬蒲都係世界上最窮果堆垃圾國家，越南係東南亞都叫平穩發展 你話呢

真正兌現先算啦

支那又想輸出共剷整多個波爾布特出黎

即係迫越南全力親美
明唔明點解越南畀美國打過都親美國咁荒唐
似乎接近得支那荒唐先係事態發展嘅唯一解釋

以為bin c 貼

有中國人是清醒

美國退出一大堆浪費錢的機構

同歐盟一樣
呢堆機構=左膠大本謍